是否應該批鬥大陸新移民

參考翻歷史，批鬥由我們偉大的毛主席帶領。
「批鬥」行動主要發生於文化大革命時期，即1966年5月至1976年10月期間，由當時中國共產黨中央委員會主席毛澤東唆使和默許，並由其支持者組成的紅衛兵執行。(From Wiki)。

身為英明的香港人，偉大的中國人，是否應該撥亂反正，為香港作出貢獻。上至政府官員，下至學生，都有權利為香港作出貢獻，保障香港政府的利益。

我們要學習偉大的毛澤東主席的思想，
用鮮血和生命來保衞香港
用鮮血和生命來保衛香港政府

呢幾年，中國新移民每天不斷合法入境香港境內，掠奪香港永久性居民的福利和房屋，卻對香港境內不能作出任何貢獻，甚至用盡福利，要求香港人包容。他們忘記了老祖宗的教誨，人離鄉賤。 我們身為香港人，應否為老祖宗發聲，送賤人們回鄉，讓他們有一個尊敬的身份，做一個偉大的中國人，卻不是一個賤人。

現時情況，有心的教師，只會被打壓，沒有心的教師，只會教賤人的孩子，用盡一切方法迎合。甚至忘記自己的語言，用中華人民共和國的法定語言教香港特別行政區的永久性居民。 此仍忘掉我們祖宗的語言，此為對良心的重罪，狼心狗肺。那些不用廣東話教導的教師，是否想培訓間諜，幫助其他外國勢力在香港境內從事間諜行為，誅心誅心。中華人民共和國政府十分支持一國兩制，又怎會不讓教師們用自己的語言教導學生，教師不是有教無類嗎？為什麼不教外國小孩學習廣東話，是怕麻煩嗎？

我們香港人，該覺醒。要明白別人從別的地方來，只是二等人，不是上等人。要讓牠們明白這們道理。

昏睡百年 國人漸已醒

[black]此貼不鼓勵批鬥，只是學術交流[/black]

應該批鬥
不應批鬥

係幾長 希望大家用心睇下
連登係好容易帶風向，帶潮流
個人嘅力量有限
每人都比少少力
就可以成大事

我響澳洲不斷批鬥支那人